{"id":3755,"global_id":"www.unitingnc.org?id=3755","global_id_lineage":["www.unitingnc.org?id=3755"],"author":"22","status":"publish","date":"2018-02-22 10:34:43","date_utc":"2018-02-22 15:34:43","modified":"2018-02-22 10:39:09","modified_utc":"2018-02-22 15:39:09","url":"https:\/\/www.unitingnc.org\/stand-with-us\/march-7-287-g-community-forum-foto-comunitario-burlington\/","rest_url":"https:\/\/www.unitingnc.org\/wp-json\/tribe\/events\/v1\/events\/3755","title":"March 7: 287 (g): A Community Forum\/ Foto Comunitario (Burlington)","description":"<p>[En Espa\u00f1ol Abajo]<br \/>\nEarlier this year, the Alamance County Sheriff&#8217;s office announced their interest to re-enter into a 287 (g) partnership with Immigration and Customs Enforcement (ICE). This surprised many due to devastation the program caused during its first implementation in the county which culminated with a Department of Justice led investigation for suspicion of racial discrimination. Join us for community presentation and discussion about the 287 (g) program and its impact in our immigrant and broader community.<\/p>\n<p>-&#8220;The 287(g) program, one of ICE&#8217;s top partnership initiatives, allows a state or local law enforcement entity to enter into a partnership with ICE, under a joint Memorandum of Agreement (MOA),<span class=\"text_exposed_show\">\u00a0in order to receive delegated authority for immigration enforcement within their jurisdictions.&#8221;<br \/>\n&#8212;<br \/>\nA principios de este a\u00f1o, la Oficina del Alguacil del Condado de Alamance anunci\u00f3 su inter\u00e9s en volver a participar en una asociaci\u00f3n 287 (g) con el Servicio de Inmigraci\u00f3n y Control de Aduanas (ICE). Esto sorprendi\u00f3 a muchos debido a la devastaci\u00f3n que el programa caus\u00f3 durante su primera implementaci\u00f3n en el condado, que culmin\u00f3 con una investigaci\u00f3n liderada por el Departamento de Justicia por sospecha de discriminaci\u00f3n racial. \u00danase a nosotros para una presentaci\u00f3n y discusi\u00f3n con la comunidad sobre el programa 287 (g) y su impacto en nuestra comunidad inmigrante.<\/span><\/p>\n<p>&#8211; &#8220;El programa 287 (g), una de las principales iniciativas de asociaci\u00f3n de ICE, permite a una entidad de aplicaci\u00f3n de la ley estatal o local entrar en una asociaci\u00f3n con ICE, en virtud de un Memorando de Acuerdo (MOA) conjunto, para recibir la autoridad delegada para la inmigraci\u00f3n la aplicaci\u00f3n dentro de sus jurisdicciones &#8220;.<\/p>","excerpt":"<a href=\"\" class=\"more-link\" title=\"Read More\">Read More<\/a>","slug":"march-7-287-g-community-forum-foto-comunitario-burlington","image":{"url":"https:\/\/www.unitingnc.org\/wp-content\/uploads\/2018\/02\/28167053_339199149901183_3084991770133824828_n.jpg","id":3756,"extension":"jpg","width":960,"height":504,"sizes":{"thumbnail":{"width":150,"height":150,"mime-type":"image\/jpeg","url":"https:\/\/www.unitingnc.org\/wp-content\/uploads\/2018\/02\/28167053_339199149901183_3084991770133824828_n-150x150.jpg"},"medium":{"width":300,"height":158,"mime-type":"image\/jpeg","url":"https:\/\/www.unitingnc.org\/wp-content\/uploads\/2018\/02\/28167053_339199149901183_3084991770133824828_n-300x158.jpg"},"medium_large":{"width":768,"height":403,"mime-type":"image\/jpeg","url":"https:\/\/www.unitingnc.org\/wp-content\/uploads\/2018\/02\/28167053_339199149901183_3084991770133824828_n-768x403.jpg"},"home-bottom":{"width":150,"height":150,"mime-type":"image\/jpeg","url":"https:\/\/www.unitingnc.org\/wp-content\/uploads\/2018\/02\/28167053_339199149901183_3084991770133824828_n-150x150.jpg"},"home-middle":{"width":332,"height":190,"mime-type":"image\/jpeg","url":"https:\/\/www.unitingnc.org\/wp-content\/uploads\/2018\/02\/28167053_339199149901183_3084991770133824828_n-332x190.jpg"},"home-top":{"width":700,"height":400,"mime-type":"image\/jpeg","url":"https:\/\/www.unitingnc.org\/wp-content\/uploads\/2018\/02\/28167053_339199149901183_3084991770133824828_n-700x400.jpg"},"shop_thumbnail":{"width":180,"height":180,"mime-type":"image\/jpeg","url":"https:\/\/www.unitingnc.org\/wp-content\/uploads\/2018\/02\/28167053_339199149901183_3084991770133824828_n-180x180.jpg"},"shop_catalog":{"width":450,"height":450,"mime-type":"image\/jpeg","url":"https:\/\/www.unitingnc.org\/wp-content\/uploads\/2018\/02\/28167053_339199149901183_3084991770133824828_n-450x450.jpg"},"shop_single":{"width":725,"height":504,"mime-type":"image\/jpeg","url":"https:\/\/www.unitingnc.org\/wp-content\/uploads\/2018\/02\/28167053_339199149901183_3084991770133824828_n-725x504.jpg"},"slider":{"width":870,"height":400,"mime-type":"image\/jpeg","url":"https:\/\/www.unitingnc.org\/wp-content\/uploads\/2018\/02\/28167053_339199149901183_3084991770133824828_n-870x400.jpg"}}},"all_day":false,"start_date":"2018-03-07 18:30:00","start_date_details":{"year":"2018","month":"03","day":"07","hour":"18","minutes":"30","seconds":"00"},"end_date":"2018-03-07 20:00:00","end_date_details":{"year":"2018","month":"03","day":"07","hour":"20","minutes":"00","seconds":"00"},"utc_start_date":"2018-03-07 23:30:00","utc_start_date_details":{"year":"2018","month":"03","day":"07","hour":"23","minutes":"30","seconds":"00"},"utc_end_date":"2018-03-07 01:00:00","utc_end_date_details":{"year":"2018","month":"03","day":"07","hour":"01","minutes":"00","seconds":"00"},"timezone":"America\/New_York","timezone_abbr":"EST","cost":"","cost_details":{"currency_symbol":"","currency_position":"prefix","values":[]},"website":"","show_map":true,"show_map_link":true,"hide_from_listings":false,"sticky":false,"featured":false,"categories":[],"tags":[],"venue":{"id":3757,"author":"22","status":"publish","date":"2018-02-22 10:34:43","date_utc":"2018-02-22 15:34:43","modified":"2018-02-22 10:34:43","modified_utc":"2018-02-22 15:34:43","url":"https:\/\/www.unitingnc.org\/venue\/kernodle-senior-activities-center\/","venue":"Kernodle Senior Activities Center","excerpt":"<a href=\"\" class=\"more-link\" title=\"Read More\">Read More<\/a>","slug":"kernodle-senior-activities-center","address":"1535 S. Mebane St.","city":"Burlington","country":"United States","state":"NC","zip":"27215","website":"https:\/\/www.facebook.com\/events\/159016411480295\/","stateprovince":"NC","geo_lat":36.0796289,"geo_lng":-79.4512281,"json_ld":{"@type":"Place","name":"Kernodle Senior Activities Center","description":"","url":"https:\/\/www.unitingnc.org\/venue\/kernodle-senior-activities-center\/","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"1535 S. Mebane St.","addressLocality":"Burlington","addressRegion":"NC","postalCode":"27215","addressCountry":"United States"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":36.0796289,"longitude":-79.4512281},"telephone":"","sameAs":"https:\/\/www.facebook.com\/events\/159016411480295\/"},"show_map":true,"show_map_link":true,"global_id":"www.unitingnc.org?id=3757","global_id_lineage":["www.unitingnc.org?id=3757"]},"organizer":[],"json_ld":{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Event","name":"March 7: 287 (g): A Community Forum\/ Foto Comunitario (Burlington)","description":"&lt;p&gt;Earlier this year, the Alamance County Sheriff\\'s office announced their interest to re-enter into a 287 (g) partnership with Immigration and Customs Enforcement (ICE). This surprised many due to devastation the program caused during its first implementation in the county which culminated with a Department of Justice led investigation for suspicion of racial discrimination. Join [&hellip;]&lt;\/p&gt;\\n","image":"https:\/\/www.unitingnc.org\/wp-content\/uploads\/2018\/02\/28167053_339199149901183_3084991770133824828_n.jpg","url":"https:\/\/www.unitingnc.org\/stand-with-us\/march-7-287-g-community-forum-foto-comunitario-burlington\/","startDate":"2018-03-07T18:30:00-05:00","endDate":"2018-03-07T20:00:00-05:00","location":{"@type":"Place","name":"Kernodle Senior Activities Center","description":"","url":"https:\/\/www.unitingnc.org\/venue\/kernodle-senior-activities-center\/","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"1535 S. Mebane St.","addressLocality":"Burlington","addressRegion":"NC","postalCode":"27215","addressCountry":"United States"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":36.0796289,"longitude":-79.4512281},"telephone":"","sameAs":"https:\/\/www.facebook.com\/events\/159016411480295\/"},"performer":"Organization"}}