{"id":3523,"global_id":"www.unitingnc.org?id=3523","global_id_lineage":["www.unitingnc.org?id=3523"],"author":"22","status":"publish","date":"2017-11-27 16:02:26","date_utc":"2017-11-27 21:02:26","modified":"2017-11-27 16:02:26","modified_utc":"2017-11-27 21:02:26","url":"https:\/\/www.unitingnc.org\/stand-with-us\/december-5-llene-la-corte-para-wildin-acosta-pack-courtroom-charlotte\/","rest_url":"https:\/\/www.unitingnc.org\/wp-json\/tribe\/events\/v1\/events\/3523","title":"December 5: \u00a1Llene la corte para Wildin Acosta!\/ Pack the Courtroom! (Charlotte)","description":"<p>Estaremos saliendo el martes 5 de diciembre del estacionamiento de Compare Foods 2000 Avondale Drive, Durham, NC 27707 a las 9:30am.<\/p>\n<p>We will be leaving on Tuesday, December 5th from the Compare Foods parking lot at 9:30 AM. (2000 Avondale Dr., Durham, NC) Meet here if you want to carpool!<\/p>\n<p>***English follows***<\/p>\n<p>Wildin Guillen Acosta, un titulado de la preparatoria Riverside de Durham, Carolina del Norte, fue detenido por agentes de inmigraci\u00f3n el 28 de enero del 2016, mientras sal\u00eda de la casa de sus padres para ir a la escuela.<\/p>\n<p>Dado que Wildin entr\u00f3 al pa\u00eds como menor de edad no acompa\u00f1ado huyendo de violencia en Honduras, \u00e9l fue v\u00edctima de las redadas durante la administraci\u00f3n Obama que se enfoc\u00f3 en det<span class=\"text_exposed_show\">ener a refugiados centroamericanos como \u00e9l.<\/p>\n<p>Despu\u00e9s de estar detenido por 6 meses en el centro de detenci\u00f3n Stewart, Wildin fue finalmente liberado gracias al esfuerzo dedicado e incansable de sus amigxs, maestrxs, y comunidad.<\/p>\n<p>\u00a1Wildin todav\u00eda necesita su ayuda!<\/p>\n<p>Este martes, 5 de diciembre del 2017, Wildin testificar\u00e1 por su vida durante su \u00faltima audiencia de asilo. Acomp\u00e1\u00f1alo en la corte de inmigraci\u00f3n en Charlotte para demostrarle al juez Couch que Wildin tiene una comunidad que lo necesita y se preocupa much\u00edsimo por \u00e9l.<\/p>\n<p>Wildin merece dignidad y compasi\u00f3n, no una condena de muerte.<\/p>\n<p>&#8212;&#8212;<\/p>\n<p>Wildin Guillen Acosta, a Riverside High School graduate from Durham, North Carolina, was detained by immigration agents January 28, 2016, as he was leaving his parent\u2019s home for school.<\/p>\n<p>Because Wildin came to country as an unaccompanied minor fleeing violence in Honduras, he was a victim of the raids under the Obama administration that targeted and detained Central American refugees like him.<\/p>\n<p>After being detained for 6 months at Stewart Detention Center, Wildin was finally released thanks to the dedicated and tireless organizing of his friends, teachers, and community.<\/p>\n<p>Wildin still needs your help!<\/p>\n<p>This coming Tuesday, December 5th, 2017, Wildin will testify for his life during his final asylum hearing. Join him at the Charlotte Immigration court to show Judge Couch that Wildin has a community that needs and cares for him dearly.<\/p>\n<p>Wildin deserves humanity and compassion, not a death sentence.<\/span><\/p>","excerpt":"<a href=\"\" class=\"more-link\" title=\"Read More\">Read More<\/a>","slug":"december-5-llene-la-corte-para-wildin-acosta-pack-courtroom-charlotte","image":{"url":"https:\/\/www.unitingnc.org\/wp-content\/uploads\/2017\/11\/23795255_1728483807161691_2889277410634811136_n.jpg","id":3524,"extension":"jpg","width":960,"height":642,"sizes":{"thumbnail":{"width":150,"height":150,"mime-type":"image\/jpeg","url":"https:\/\/www.unitingnc.org\/wp-content\/uploads\/2017\/11\/23795255_1728483807161691_2889277410634811136_n-150x150.jpg"},"medium":{"width":300,"height":201,"mime-type":"image\/jpeg","url":"https:\/\/www.unitingnc.org\/wp-content\/uploads\/2017\/11\/23795255_1728483807161691_2889277410634811136_n-300x201.jpg"},"medium_large":{"width":768,"height":514,"mime-type":"image\/jpeg","url":"https:\/\/www.unitingnc.org\/wp-content\/uploads\/2017\/11\/23795255_1728483807161691_2889277410634811136_n-768x514.jpg"},"home-bottom":{"width":150,"height":150,"mime-type":"image\/jpeg","url":"https:\/\/www.unitingnc.org\/wp-content\/uploads\/2017\/11\/23795255_1728483807161691_2889277410634811136_n-150x150.jpg"},"home-middle":{"width":332,"height":190,"mime-type":"image\/jpeg","url":"https:\/\/www.unitingnc.org\/wp-content\/uploads\/2017\/11\/23795255_1728483807161691_2889277410634811136_n-332x190.jpg"},"home-top":{"width":700,"height":400,"mime-type":"image\/jpeg","url":"https:\/\/www.unitingnc.org\/wp-content\/uploads\/2017\/11\/23795255_1728483807161691_2889277410634811136_n-700x400.jpg"},"shop_thumbnail":{"width":180,"height":180,"mime-type":"image\/jpeg","url":"https:\/\/www.unitingnc.org\/wp-content\/uploads\/2017\/11\/23795255_1728483807161691_2889277410634811136_n-180x180.jpg"},"shop_catalog":{"width":450,"height":450,"mime-type":"image\/jpeg","url":"https:\/\/www.unitingnc.org\/wp-content\/uploads\/2017\/11\/23795255_1728483807161691_2889277410634811136_n-450x450.jpg"},"shop_single":{"width":725,"height":642,"mime-type":"image\/jpeg","url":"https:\/\/www.unitingnc.org\/wp-content\/uploads\/2017\/11\/23795255_1728483807161691_2889277410634811136_n-725x642.jpg"},"slider":{"width":870,"height":400,"mime-type":"image\/jpeg","url":"https:\/\/www.unitingnc.org\/wp-content\/uploads\/2017\/11\/23795255_1728483807161691_2889277410634811136_n-870x400.jpg"}}},"all_day":false,"start_date":"2017-11-28 13:00:00","start_date_details":{"year":"2017","month":"11","day":"28","hour":"13","minutes":"00","seconds":"00"},"end_date":"2017-11-28 15:00:00","end_date_details":{"year":"2017","month":"11","day":"28","hour":"15","minutes":"00","seconds":"00"},"utc_start_date":"2017-11-28 18:00:00","utc_start_date_details":{"year":"2017","month":"11","day":"28","hour":"18","minutes":"00","seconds":"00"},"utc_end_date":"2017-11-28 20:00:00","utc_end_date_details":{"year":"2017","month":"11","day":"28","hour":"20","minutes":"00","seconds":"00"},"timezone":"America\/New_York","timezone_abbr":"EST","cost":"","cost_details":{"currency_symbol":"","currency_position":"prefix","values":[]},"website":"","show_map":true,"show_map_link":true,"hide_from_listings":false,"sticky":false,"featured":false,"categories":[],"tags":[],"venue":{"id":3525,"author":"22","status":"publish","date":"2017-11-27 16:02:26","date_utc":"2017-11-27 21:02:26","modified":"2017-11-27 16:02:26","modified_utc":"2017-11-27 21:02:26","url":"https:\/\/www.unitingnc.org\/venue\/5701-executive-center-dr-suite-400\/","venue":"5701 Executive Center Dr. Suite 400","excerpt":"<a href=\"\" class=\"more-link\" title=\"Read More\">Read More<\/a>","slug":"5701-executive-center-dr-suite-400","address":"5701 Executive Center Dr. Suite 400","city":"Charlotte","country":"United States","state":"NC","zip":"28212","website":"https:\/\/www.facebook.com\/events\/168189677100458\/","stateprovince":"NC","geo_lat":35.2004049,"geo_lng":-80.7432424,"json_ld":{"@type":"Place","name":"5701 Executive Center Dr. Suite 400","description":"","url":"https:\/\/www.unitingnc.org\/venue\/5701-executive-center-dr-suite-400\/","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"5701 Executive Center Dr. Suite 400","addressLocality":"Charlotte","addressRegion":"NC","postalCode":"28212","addressCountry":"United States"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":35.2004049,"longitude":-80.7432424},"telephone":"","sameAs":"https:\/\/www.facebook.com\/events\/168189677100458\/"},"show_map":true,"show_map_link":true,"global_id":"www.unitingnc.org?id=3525","global_id_lineage":["www.unitingnc.org?id=3525"]},"organizer":[],"json_ld":{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Event","name":"December 5: \u00a1Llene la corte para Wildin Acosta!\/ Pack the Courtroom! (Charlotte)","description":"&lt;p&gt;Estaremos saliendo el martes 5 de diciembre del estacionamiento de Compare Foods 2000 Avondale Drive, Durham, NC 27707 a las 9:30am. We will be leaving on Tuesday, December 5th from the Compare Foods parking lot at 9:30 AM. (2000 Avondale Dr., Durham, NC) Meet here if you want to carpool! ***English follows*** Wildin Guillen Acosta, [&hellip;]&lt;\/p&gt;\\n","image":"https:\/\/www.unitingnc.org\/wp-content\/uploads\/2017\/11\/23795255_1728483807161691_2889277410634811136_n.jpg","url":"https:\/\/www.unitingnc.org\/stand-with-us\/december-5-llene-la-corte-para-wildin-acosta-pack-courtroom-charlotte\/","startDate":"2017-11-28T13:00:00-05:00","endDate":"2017-11-28T15:00:00-05:00","location":{"@type":"Place","name":"5701 Executive Center Dr. Suite 400","description":"","url":"https:\/\/www.unitingnc.org\/venue\/5701-executive-center-dr-suite-400\/","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"5701 Executive Center Dr. Suite 400","addressLocality":"Charlotte","addressRegion":"NC","postalCode":"28212","addressCountry":"United States"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":35.2004049,"longitude":-80.7432424},"telephone":"","sameAs":"https:\/\/www.facebook.com\/events\/168189677100458\/"},"performer":"Organization"}}