{"version":"1.0","provider_name":"Uniting NC","provider_url":"https:\/\/www.unitingnc.org","author_name":"Dan Rearick","author_url":"https:\/\/www.unitingnc.org\/author\/dan\/","title":"March 18: Foro Legal \/ Legal Forum (Siler City) - Uniting NC","type":"rich","width":600,"height":338,"html":"<blockquote class=\"wp-embedded-content\"><a href=\"https:\/\/www.unitingnc.org\/2017\/03\/legal-forum-foro-legal\/\">March 18: Foro Legal \/ Legal Forum (Siler City)<\/a><\/blockquote>\n<script type='text\/javascript'>\n<!--\/\/--><![CDATA[\/\/><!--\n\t\t\/*! This file is auto-generated *\/\n\t\t!function(c,d){\"use strict\";var e=!1,n=!1;if(d.querySelector)if(c.addEventListener)e=!0;if(c.wp=c.wp||{},!c.wp.receiveEmbedMessage)if(c.wp.receiveEmbedMessage=function(e){var t=e.data;if(t)if(t.secret||t.message||t.value)if(!\/[^a-zA-Z0-9]\/.test(t.secret)){for(var r,a,i,s=d.querySelectorAll('iframe[data-secret=\"'+t.secret+'\"]'),n=d.querySelectorAll('blockquote[data-secret=\"'+t.secret+'\"]'),o=0;o<n.length;o++)n[o].style.display=\"none\";for(o=0;o<s.length;o++)if(r=s[o],e.source===r.contentWindow){if(r.removeAttribute(\"style\"),\"height\"===t.message){if(1e3<(i=parseInt(t.value,10)))i=1e3;else if(~~i<200)i=200;r.height=i}if(\"link\"===t.message)if(a=d.createElement(\"a\"),i=d.createElement(\"a\"),a.href=r.getAttribute(\"src\"),i.href=t.value,i.host===a.host)if(d.activeElement===r)c.top.location.href=t.value}}},e)c.addEventListener(\"message\",c.wp.receiveEmbedMessage,!1),d.addEventListener(\"DOMContentLoaded\",t,!1),c.addEventListener(\"load\",t,!1);function t(){if(!n){n=!0;for(var e,t,r=-1!==navigator.appVersion.indexOf(\"MSIE 10\"),a=!!navigator.userAgent.match(\/Trident.*rv:11\\.\/),i=d.querySelectorAll(\"iframe.wp-embedded-content\"),s=0;s<i.length;s++){if(!(e=i[s]).getAttribute(\"data-secret\"))t=Math.random().toString(36).substr(2,10),e.src+=\"#?secret=\"+t,e.setAttribute(\"data-secret\",t);if(r||a)(t=e.cloneNode(!0)).removeAttribute(\"security\"),e.parentNode.replaceChild(t,e)}}}}(window,document);\n\/\/--><!]]>\n<\/script><iframe sandbox=\"allow-scripts\" security=\"restricted\" src=\"https:\/\/www.unitingnc.org\/2017\/03\/legal-forum-foro-legal\/embed\/\" width=\"600\" height=\"338\" title=\"&#8220;March 18: Foro Legal \/ Legal Forum (Siler City)&#8221; &#8212; Uniting NC\" frameborder=\"0\" marginwidth=\"0\" marginheight=\"0\" scrolling=\"no\" class=\"wp-embedded-content\"><\/iframe>","description":"(English below) AP\u00daNTESE PARA RESERVAR SU ASIENTO. Inscripci\u00f3n a las 8:30 AM, el programa empieza a las 9:30. Hablaremos sobre: Conozca sus derechos. Plan de emergencia para familias (cartas poderes); Di\u00e1logo con Agentes de la Ley de Chatham; Actualizaci\u00f3n de las \u00f3rdenes ejecutivas; Leyes de NC que impactan a los inmigrantes, \u00a1y m\u00e1s! Gratis! Mesas informativas de abogados y agencias, musica en vivo y se puede comprar su almuerzo en el evento. Mas informaci\u00f3n aqu\u00ed  SIGN UP TO RESERVE YOUR SEAT. The Legal Fair is an all-day event. Registration starts at 8:30AM, and the program at 9:30 AM. Workshops about: Know your rights; Emergency family planning (powers of attorney); Dialog with Chatham; Law Enforcement officials; Update on executive orders; NC laws that impact immigrants; and more! Information tables from attorneys and non-profit agencies. Live music and other entertainment during lunch. Free! Lunch will be for sale at the event. Click here for more information"}