{"id":3830,"global_id":"www.unitingnc.org?id=3830","global_id_lineage":["www.unitingnc.org?id=3830"],"author":"22","status":"publish","date":"2018-03-26 10:18:46","date_utc":"2018-03-26 14:18:46","modified":"2018-03-26 10:18:46","modified_utc":"2018-03-26 14:18:46","url":"https:\/\/www.unitingnc.org\/stand-with-us\/march-26-civil-defense-project-immigrants-proyecto-sobre-defensa-civil-para-inmigrantes-charlotte\/","rest_url":"https:\/\/www.unitingnc.org\/wp-json\/tribe\/events\/v1\/events\/3830","title":"March 26: Civil Defense Project for Immigrants\/ Proyecto Sobre Defensa Civil Para Inmigrantes (Charlotte)","description":"<p><span class=\"text_exposed_show\">The members of Action NC have been organizing for that past 2 months to create a program that would ensure legal representation for low-income immigrants in immigration court.<\/p>\n<p>Currently, the immigration court system is the only court system that does not guarantee legal representation for people.<\/p>\n<p>We will share information on what has been done so far, where we are in the campaign, and next steps.<\/p>\n<p>Come to the meeting about how we can work together to assure legal representation for immigrants in immigration court.<\/p>\n<p>We will also discuss other projects that L\u00edderes En Acci\u00f3n is organizing in defense of our families.<\/span><br \/>\n&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8211;<\/p>\n<p>Los miembros de Action NC ya van 2 meses organizando para crear un proyecto que asegurar\u00e1 que los inmigrantes pobres que van a la corte de inmigraci\u00f3n en Charlotte, tengan representaci\u00f3n legal.<\/p>\n<p>Actualmente, el sistema de cortes de inmigraci\u00f3n es el \u00fanico sistema de cortes que no garantiza representaci\u00f3n legal para personas acusadas.<\/p>\n<p>Compartiremos informaci\u00f3n sobre lo que ya se ha hecho en la campa\u00f1a, donde estamos, y pr\u00f3ximos pasos.<\/p>\n<p>Venga a la reuni\u00f3n sobre como podemos organizar para asegurar acceso legal para inmigrantes en la corte inmigraci\u00f3n.<\/p>\n<p>Tambi\u00e9n hablaremos de otras iniciativas que L\u00edderes En Acci\u00f3n est\u00e1 organizando en defensa de nuestras familias.<\/p>","excerpt":"<a href=\"\" class=\"more-link\" title=\"Read More\">Read More<\/a>","slug":"march-26-civil-defense-project-immigrants-proyecto-sobre-defensa-civil-para-inmigrantes-charlotte","image":{"url":"https:\/\/www.unitingnc.org\/wp-content\/uploads\/2018\/01\/26113837_2181630625196575_687884724519144896_n.jpg","id":3595,"extension":"jpg","width":960,"height":560,"sizes":{"thumbnail":{"width":150,"height":150,"mime-type":"image\/jpeg","url":"https:\/\/www.unitingnc.org\/wp-content\/uploads\/2018\/01\/26113837_2181630625196575_687884724519144896_n-150x150.jpg"},"medium":{"width":300,"height":175,"mime-type":"image\/jpeg","url":"https:\/\/www.unitingnc.org\/wp-content\/uploads\/2018\/01\/26113837_2181630625196575_687884724519144896_n-300x175.jpg"},"medium_large":{"width":768,"height":448,"mime-type":"image\/jpeg","url":"https:\/\/www.unitingnc.org\/wp-content\/uploads\/2018\/01\/26113837_2181630625196575_687884724519144896_n-768x448.jpg"},"home-bottom":{"width":150,"height":150,"mime-type":"image\/jpeg","url":"https:\/\/www.unitingnc.org\/wp-content\/uploads\/2018\/01\/26113837_2181630625196575_687884724519144896_n-150x150.jpg"},"home-middle":{"width":332,"height":190,"mime-type":"image\/jpeg","url":"https:\/\/www.unitingnc.org\/wp-content\/uploads\/2018\/01\/26113837_2181630625196575_687884724519144896_n-332x190.jpg"},"home-top":{"width":700,"height":400,"mime-type":"image\/jpeg","url":"https:\/\/www.unitingnc.org\/wp-content\/uploads\/2018\/01\/26113837_2181630625196575_687884724519144896_n-700x400.jpg"},"shop_thumbnail":{"width":180,"height":180,"mime-type":"image\/jpeg","url":"https:\/\/www.unitingnc.org\/wp-content\/uploads\/2018\/01\/26113837_2181630625196575_687884724519144896_n-180x180.jpg"},"shop_catalog":{"width":450,"height":450,"mime-type":"image\/jpeg","url":"https:\/\/www.unitingnc.org\/wp-content\/uploads\/2018\/01\/26113837_2181630625196575_687884724519144896_n-450x450.jpg"},"shop_single":{"width":725,"height":560,"mime-type":"image\/jpeg","url":"https:\/\/www.unitingnc.org\/wp-content\/uploads\/2018\/01\/26113837_2181630625196575_687884724519144896_n-725x560.jpg"},"slider":{"width":870,"height":400,"mime-type":"image\/jpeg","url":"https:\/\/www.unitingnc.org\/wp-content\/uploads\/2018\/01\/26113837_2181630625196575_687884724519144896_n-870x400.jpg"}}},"all_day":false,"start_date":"2018-03-26 17:30:00","start_date_details":{"year":"2018","month":"03","day":"26","hour":"17","minutes":"30","seconds":"00"},"end_date":"2018-03-26 19:00:00","end_date_details":{"year":"2018","month":"03","day":"26","hour":"19","minutes":"00","seconds":"00"},"utc_start_date":"2018-03-26 21:30:00","utc_start_date_details":{"year":"2018","month":"03","day":"26","hour":"21","minutes":"30","seconds":"00"},"utc_end_date":"2018-03-26 23:00:00","utc_end_date_details":{"year":"2018","month":"03","day":"26","hour":"23","minutes":"00","seconds":"00"},"timezone":"America\/New_York","timezone_abbr":"EDT","cost":"","cost_details":{"currency_symbol":"","currency_position":"prefix","values":[]},"website":"https:\/\/www.facebook.com\/events\/350594308794218\/","show_map":true,"show_map_link":true,"hide_from_listings":false,"sticky":false,"featured":false,"categories":[],"tags":[],"venue":{"id":3596,"author":"22","status":"publish","date":"2018-01-08 11:14:55","date_utc":"2018-01-08 16:14:55","modified":"2018-06-28 06:57:55","modified_utc":"2018-06-28 10:57:55","url":"https:\/\/www.unitingnc.org\/venue\/action-nc\/","venue":"Action Nc","excerpt":"<a href=\"\" class=\"more-link\" title=\"Read More\">Read More<\/a>","slug":"action-nc","address":"Central Ave. (Unit 14) 1817","city":"Charlotte","country":"United States","state":"NC","zip":"28205","stateprovince":"NC","geo_lat":35.2206938,"geo_lng":-80.8088401,"json_ld":{"@type":"Place","name":"Action Nc","description":"","url":"https:\/\/www.unitingnc.org\/venue\/action-nc\/","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"Central Ave. (Unit 14) 1817","addressLocality":"Charlotte","addressRegion":"NC","postalCode":"28205","addressCountry":"United States"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":35.2206938,"longitude":-80.8088401},"telephone":"","sameAs":""},"show_map":true,"show_map_link":true,"global_id":"www.unitingnc.org?id=3596","global_id_lineage":["www.unitingnc.org?id=3596"]},"organizer":[],"json_ld":{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Event","name":"March 26: Civil Defense Project for Immigrants\/ Proyecto Sobre Defensa Civil Para Inmigrantes (Charlotte)","description":"&lt;p&gt;The members of Action NC have been organizing for that past 2 months to create a program that would ensure legal representation for low-income immigrants in immigration court. Currently, the immigration court system is the only court system that does not guarantee legal representation for people. We will share information on what has been done [&hellip;]&lt;\/p&gt;\\n","image":"https:\/\/www.unitingnc.org\/wp-content\/uploads\/2018\/01\/26113837_2181630625196575_687884724519144896_n.jpg","url":"https:\/\/www.unitingnc.org\/stand-with-us\/march-26-civil-defense-project-immigrants-proyecto-sobre-defensa-civil-para-inmigrantes-charlotte\/","startDate":"2018-03-26T17:30:00-04:00","endDate":"2018-03-26T19:00:00-04:00","location":{"@type":"Place","name":"Action Nc","description":"","url":"https:\/\/www.unitingnc.org\/venue\/action-nc\/","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"Central Ave. (Unit 14) 1817","addressLocality":"Charlotte","addressRegion":"NC","postalCode":"28205","addressCountry":"United States"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":35.2206938,"longitude":-80.8088401},"telephone":"","sameAs":""},"performer":"Organization"}}