{"id":2791,"date":"2017-03-15T23:06:25","date_gmt":"2017-03-16T03:06:25","guid":{"rendered":"https:\/\/www.unitingnc.org\/?p=2791"},"modified":"2017-03-20T15:53:59","modified_gmt":"2017-03-20T19:53:59","slug":"legal-forum-foro-legal","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.unitingnc.org\/2017\/03\/legal-forum-foro-legal\/","title":{"rendered":"March 18: Foro Legal \/ Legal Forum (Siler City)"},"content":{"rendered":"<h5 class=\"swu-date\">Date:<\/h5>\n<p class=\"swu-date\">03\/18\/2017<\/p>\n<h5 class=\"swu-loc\">Location:<\/h5>\n<p class=\"swu-loc\">1334 E 11th St, Siler City, NC 27344<\/p>\n<h5 class=\"swu-desc\">Description:<\/h5>\n<p class=\"swu-desc\">ENGLISH BELOW<br \/>\nAP\u00daNTESE PARA RESERVAR SU ASIENTO.<br \/>\n&#8211; El Foro Legal ser\u00e1 todo el d\u00eda. NO habr\u00e1 cuidado infantil.<br \/>\n&#8211; Inscripci\u00f3n a las 8:30 AM, el programa empieza a las 9:30<br \/>\n&#8211; Hablaremos sobre:<br \/>\nConozca sus derechos<br \/>\nPlan de emergencia para familias (cartas poderes)<br \/>\nDi\u00e1logo con Agentes de la Ley de Chatham<br \/>\nActualizaci\u00f3n de las \u00f3rdenes ejecutivas<br \/>\nLeyes de NC que impactan a los inmigrantes, \u00a1y m\u00e1s!<br \/>\n&#8211; Visite a las mesas informativas de abogados y agencias.<br \/>\n&#8211; M\u00fasica en vivo y otro entretenimiento durante el almuerzo.<br \/>\n&#8211; Gratis, inmigrantes de todas las nacionalidades son bienvenidos.<br \/>\n&#8211; Podr\u00e1 comprar su almuerzo en el evento.<br \/>\n~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~<br \/>\nSIGN UP TO RESERVE YOUR SEAT.<br \/>\n&#8211; The Legal Fair is an all-day event. NO childcare will be provided.<br \/>\n&#8211; Registration starts at 8:30AM and the program at 9:30 AM<br \/>\n&#8211; Workshops about:<br \/>\nKnow your rights<br \/>\nEmergency family planning (powers of attorney)<br \/>\nDialog with Chatham Law Enforcement officials<br \/>\nUpdate on executive orders<br \/>\nNC laws that impact immigrants, and more!<br \/>\n&#8211; Information tables from attorneys and non-profit agencies.<br \/>\n&#8211; Live music and other entertainment during lunch.<br \/>\n&#8211; Free, immigrants of all nationalities are welcome.<br \/>\n&#8211; Lunch will be for sale at the event.<\/p>\n<h5 class=\"swu-start\">Start Time:<\/h5>\n<p class=\"swu-start\">09:00 am<\/p>\n<h5 class=\"swu-end\">End Time:<\/h5>\n<p class=\"swu-end\">05:30 pm<\/p>\n<h5 class=\"swu-info\">More information:<\/h5>\n<p class=\"swu-info\">https:\/\/www.facebook.com\/events\/104023160115295\/<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>(English below) AP\u00daNTESE PARA RESERVAR SU ASIENTO. Inscripci\u00f3n a las 8:30 AM, el programa empieza a las 9:30. Hablaremos sobre: Conozca sus derechos. Plan de emergencia para familias (cartas poderes); Di\u00e1logo con Agentes de la Ley de Chatham; Actualizaci\u00f3n de las \u00f3rdenes ejecutivas; Leyes de NC que impactan a los inmigrantes, \u00a1y m\u00e1s! Gratis! Mesas informativas de abogados y agencias, musica en vivo y se puede comprar su almuerzo en el evento. <a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/events\/104023160115295\/\">Mas informaci\u00f3n aqu\u00ed<\/a><\/p>\n<p>SIGN UP TO RESERVE YOUR SEAT. The Legal Fair is an all-day event. Registration starts at 8:30AM, and the program at 9:30 AM. Workshops about: Know your rights; Emergency family planning (powers of attorney); Dialog with Chatham; Law Enforcement officials; Update on executive orders; NC laws that impact immigrants; and more! Information tables from attorneys and non-profit agencies. Live music and other entertainment during lunch. Free! Lunch will be for sale at the event. <a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/events\/104023160115295\/\">Click here for more information<\/a><\/p>\n <a href=\"https:\/\/www.unitingnc.org\/2017\/03\/legal-forum-foro-legal\/\" class=\"more-link\" title=\"Read More\">Read More<\/a>","protected":false},"author":3,"featured_media":0,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_genesis_hide_title":false,"_genesis_hide_breadcrumbs":false,"_genesis_hide_singular_image":false,"_genesis_hide_footer_widgets":false,"_genesis_custom_body_class":"","_genesis_custom_post_class":"","_genesis_layout":"","spay_email":"","jetpack_publicize_message":"","jetpack_is_tweetstorm":false},"categories":[36],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v16.0.2 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>March 18: Foro Legal \/ Legal Forum (Siler City) - Uniting NC<\/title>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.unitingnc.org\/2017\/03\/legal-forum-foro-legal\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"en_US\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"March 18: Foro Legal \/ Legal Forum (Siler City) - Uniting NC\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"(English below) AP\u00daNTESE PARA RESERVAR SU ASIENTO. Inscripci\u00f3n a las 8:30 AM, el programa empieza a las 9:30. Hablaremos sobre: Conozca sus derechos. Plan de emergencia para familias (cartas poderes); Di\u00e1logo con Agentes de la Ley de Chatham; Actualizaci\u00f3n de las \u00f3rdenes ejecutivas; Leyes de NC que impactan a los inmigrantes, \u00a1y m\u00e1s! Gratis! Mesas informativas de abogados y agencias, musica en vivo y se puede comprar su almuerzo en el evento. Mas informaci\u00f3n aqu\u00ed  SIGN UP TO RESERVE YOUR SEAT. The Legal Fair is an all-day event. Registration starts at 8:30AM, and the program at 9:30 AM. Workshops about: Know your rights; Emergency family planning (powers of attorney); Dialog with Chatham; Law Enforcement officials; Update on executive orders; NC laws that impact immigrants; and more! Information tables from attorneys and non-profit agencies. Live music and other entertainment during lunch. Free! Lunch will be for sale at the event. Click here for more information\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.unitingnc.org\/2017\/03\/legal-forum-foro-legal\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Uniting NC\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2017-03-16T03:06:25+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2017-03-20T19:53:59+00:00\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Est. reading time\">\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"1 minute\">\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.unitingnc.org\/home\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.unitingnc.org\/home\/\",\"name\":\"Uniting NC\",\"description\":\"Building Community. Welcoming Immigrants. Uniting North Carolina.\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.unitingnc.org\/home\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"en-US\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.unitingnc.org\/2017\/03\/legal-forum-foro-legal\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.unitingnc.org\/2017\/03\/legal-forum-foro-legal\/\",\"name\":\"March 18: Foro Legal \/ Legal Forum (Siler City) - Uniting NC\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.unitingnc.org\/home\/#website\"},\"datePublished\":\"2017-03-16T03:06:25+00:00\",\"dateModified\":\"2017-03-20T19:53:59+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.unitingnc.org\/home\/#\/schema\/person\/1c0bd67e0cab13ab3d993d47c5e688cd\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.unitingnc.org\/2017\/03\/legal-forum-foro-legal\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"en-US\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.unitingnc.org\/2017\/03\/legal-forum-foro-legal\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.unitingnc.org\/2017\/03\/legal-forum-foro-legal\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"item\":{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.unitingnc.org\/2017\/03\/legal-forum-foro-legal\/\",\"url\":\"https:\/\/www.unitingnc.org\/2017\/03\/legal-forum-foro-legal\/\",\"name\":\"March 18: Foro Legal \/ Legal Forum (Siler City)\"}}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.unitingnc.org\/home\/#\/schema\/person\/1c0bd67e0cab13ab3d993d47c5e688cd\",\"name\":\"Dan Rearick\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","jetpack_featured_media_url":"","jetpack_publicize_connections":[],"jetpack_sharing_enabled":true,"jetpack_shortlink":"https:\/\/wp.me\/p3MJEK-J1","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.unitingnc.org\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2791"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.unitingnc.org\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.unitingnc.org\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.unitingnc.org\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.unitingnc.org\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=2791"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.unitingnc.org\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2791\/revisions"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.unitingnc.org\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=2791"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.unitingnc.org\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=2791"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.unitingnc.org\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=2791"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}