{"id":2110,"date":"2014-05-20T14:17:44","date_gmt":"2014-05-20T18:17:44","guid":{"rendered":"https:\/\/unitingnc.wpengine.com\/?page_id=2110"},"modified":"2014-05-20T15:01:29","modified_gmt":"2014-05-20T19:01:29","slug":"ciudades","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/www.unitingnc.org\/ciudades\/","title":{"rendered":"Ciudades"},"content":{"rendered":"<p><img loading=\"lazy\" src=\"https:\/\/www.unitingnc.org\/wp-content\/uploads\/2013\/10\/raleigh-skyline.jpg\" width=\"1024\" height=\"586\" class=\"alignnone\" \/>La integraci\u00f3n de los inmigrantes es un fen\u00f3meno local.\u00a0 Algunos lugares lo hacen muy bien; otros lo hacen mucho peor. Muchos han estado luchando por a\u00f1os para hacerlo peor que sus vecinos en el esfuerzo de sacar a los inmigrantes de sus comunidades.\u00a0 Como resultado, los inmigrantes son menos propensos a integrarse con \u00e9xito.\u00a0 Por lo contrario, la participaci\u00f3n positiva entre los inmigrantes y los no inmigrantes se ha demostrado que conduce a mejores resultados para todos los involucrados.\u00a0 Uniting NC trabaja con las ciudades y otros gobiernos locales para asegurar que todos los residentes, incluyendo a los inmigrantes tengan la oportunidad de prosperar en sus comunidades.\u00a0 Cada vez m\u00e1s, las ciudades est\u00e1n reconociendo que el involucrar proactivamente a los nuevos inmigrantes es clave para un camino de un futuro m\u00e1s brillante para todos los residentes.<\/p>\n<p>Por favor cont\u00e1ctenos para m\u00e1s informaci\u00f3n.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>La integraci\u00f3n de los inmigrantes es un fen\u00f3meno local.\u00a0 Algunos lugares lo hacen muy bien; otros lo hacen mucho peor. Muchos han estado luchando por a\u00f1os para hacerlo peor que sus vecinos en el esfuerzo de sacar a los inmigrantes de sus comunidades.\u00a0 Como resultado, los inmigrantes son menos propensos a integrarse con \u00e9xito.\u00a0 Por [&hellip;]<\/p>\n <a href=\"https:\/\/www.unitingnc.org\/ciudades\/\" class=\"more-link\" title=\"Read More\">Read More<\/a>","protected":false},"author":3,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":{"_genesis_hide_title":false,"_genesis_hide_breadcrumbs":false,"_genesis_hide_singular_image":false,"_genesis_hide_footer_widgets":false,"_genesis_custom_body_class":"","_genesis_custom_post_class":"","_genesis_layout":"","spay_email":""},"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v16.0.2 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Ciudades  - Uniting NC<\/title>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.unitingnc.org\/ciudades\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"en_US\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Ciudades  - Uniting NC\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"La integraci\u00f3n de los inmigrantes es un fen\u00f3meno local.\u00a0 Algunos lugares lo hacen muy bien; otros lo hacen mucho peor. Muchos han estado luchando por a\u00f1os para hacerlo peor que sus vecinos en el esfuerzo de sacar a los inmigrantes de sus comunidades.\u00a0 Como resultado, los inmigrantes son menos propensos a integrarse con \u00e9xito.\u00a0 Por [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.unitingnc.org\/ciudades\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Uniting NC\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2014-05-20T19:01:29+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.unitingnc.org\/wp-content\/uploads\/2013\/10\/raleigh-skyline.jpg\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Est. reading time\">\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"1 minute\">\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.unitingnc.org\/home\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.unitingnc.org\/home\/\",\"name\":\"Uniting NC\",\"description\":\"Building Community. Welcoming Immigrants. Uniting North Carolina.\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.unitingnc.org\/home\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"en-US\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.unitingnc.org\/ciudades\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"en-US\",\"url\":\"https:\/\/www.unitingnc.org\/wp-content\/uploads\/2013\/10\/raleigh-skyline.jpg\",\"width\":1024,\"height\":586,\"caption\":\"Raleigh photo by Flickr member Shaloot\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.unitingnc.org\/ciudades\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.unitingnc.org\/ciudades\/\",\"name\":\"Ciudades - Uniting NC\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.unitingnc.org\/home\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.unitingnc.org\/ciudades\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2014-05-20T18:17:44+00:00\",\"dateModified\":\"2014-05-20T19:01:29+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.unitingnc.org\/ciudades\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"en-US\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.unitingnc.org\/ciudades\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.unitingnc.org\/ciudades\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"item\":{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.unitingnc.org\/ciudades\/\",\"url\":\"https:\/\/www.unitingnc.org\/ciudades\/\",\"name\":\"Ciudades\"}}]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","jetpack_sharing_enabled":true,"jetpack_shortlink":"https:\/\/wp.me\/P3MJEK-y2","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.unitingnc.org\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/2110"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.unitingnc.org\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.unitingnc.org\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.unitingnc.org\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.unitingnc.org\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=2110"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.unitingnc.org\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/2110\/revisions"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.unitingnc.org\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=2110"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}